心一跳 愛就開始煎熬

每一分 每一秒

唔聽華語歌的

躝返感情台啦